數碼暴龍史上實力排名, 比大家參考一下

有冇張表D數碼暴龍個名 ?

無,不過邊隻你唔識, 可以問我

全罪獸係咪最勁?

大門大唔計, 因為太屈機

大門大獸1打10啦

班准究極體是傻的嗎

我正想問點解無佢

究極V龍獸仲勁,
佢完全體已經打嬴奧米加獸

準究極體係乜鳩..

古神獸都係究極體？

准究極體, 如果我排既話
應該喪屍暴龍獸, 基米拉獸, 安杜路獸, 火龍獸
呢幾隻野同究極體過到幾下招

其實而家想儲數碼暴龍卡..可以點買法

唔識分

佢係接近究極體,
因為佢02第一次進化果陣,
都短暫壓制到黑戰鬥暴龍獸

淮究極體, 姐係接近究極體既完全體/裝甲體/戰魂體

天水圍墜天地獄獸？

墜天地獄獸爆裂形態 應該係勁過一般究極體,
我諗佢同奧米加獸,雖然嬴唔到, 但未至於會被秒

天花版同頂級都有奧米加獸？

冇深入研究

咁耐都冇人屌殘體字圖

買返舊版

理論上100 隻準究極體夠唔夠1 隻天花板究整體打？如果當逐隻逐隻抽，冇得休息？

算啦, 我搵唔到繁體版嘛,
隻眼開隻眼閉啦,
好少數碼暴龍POST

天花版係 X抗體
頂級係普通版

番長個幾隻屬於咩級數

呀伯獸如果同李小龍隻抽有無得打？

番長獅子獸好勁下,有睇05就知
佢上爆裂形態,可以一拳打飛皇家騎士
同埋可以一個頂起成個數碼世界

聖輝v龍獸未來型態應該都要有

准究極體係咩事架

戰鬥暴龍獸第一囉你識唔識架

最top個隻叫咩名？點樣勁法？
同埋奧米加獸再有得進化？
以前細個以為奧米加係最勁最型

佢成長期已經可以打同時打嬴10隻究極體(十鬥士)
更何況上左究極體

火龍獸同追究V同級

太癲，如果數碼暴龍個世界可以平衡返d 完整d就好
諗起ps1 有隻game 數碼育成game勁好玩

傑斯獸勁定alphamon+劍勁？

01入面, 安杜路獸可以同小丑皇隻秋,
佢實力接近究極體

阿爾法王龍劍，不過金剛武神應該先係最勁，奧米加x抗都應該同阿爾法5050

白帝呢

奧法獸, 13皇家騎士既大佬,
奧米加獸係13皇家騎士算係二佬,
其實因為奧法獸有X抗體, 奧米加獸未有姐,

有啲粉絲覺得, 奧米加獸拎到X抗體後, 應該同奧法獸差唔多實力

其實呢三隻同混沌獸應該同lv啦
唔會差成級先囉

唔會啦, 如果我排名既話
究極V龍獸(漫畫果隻) 應該係最強數碼暴龍

奧法獸> 奧米加獸/紅蓮 > 傑斯獸

我估大慨係咁

正想問大門大係邊

仲未計金剛武神拎埋X抗體,
理論上所有數碼暴龍都可以變X抗體,

有帝皇龍甲但無白帝

白帝X抗體應該勁過奧法獸

同奧米伽咆哮獸同Lviv

呢隻六翅獸係完全體嚟喎

出左新版呀

大門大獸都無 已經唔洗睇

屋企有好多，但其實點玩法？

墮天爆烈應該要同真紅蓮同級

火神獸邊有可能係究極體實力

點解火神獸會係準究極體

火龍獸邊忽准究極..

火龍獸應該= 古代暴龍獸 ,大家合成材料一樣

黑暗蓋亞能量炮 嗰隻係邊度？

火龍獸= 古代暴龍獸
合成材料一樣, 都係人魂+獸魂

安杜路獸勁撚到,可以同小醜王55波

所有數碼暴龍實力排名討論嘅不成文規定係唔講得大門大獸

巴打重要唔要，小弟想儲
可以出價

係咪究極體？

應該係

大門大應該係最頂

全部都唔識

PKM水系都打唔贏火系
計動畫版真係冇乜意思

可惜隻GAME冇再繼續出

最右下個隻叫咩，細過睇最深印象係佢

無大門大獸就成張都唔使睇啦

墜lin地獄獸排第幾？

同紅蓮騎士差唔多水平,廢少少咁

火神獸 同人合體

殘體字 拉

咩野好討論,連數碼世界個SERVER都俾佢打爆埋

白帝算係咩水平

同意，
金剛武神應該係勁過奧米加X同阿爾法王龍劍
但個人覺得最終千年獸都值金剛武神個level(或者到奧米加X 個level)

另外龍帝呢？奧古杜獸（7大罪合體）呢？
奧林帕斯十二神呢？
個list 好唔齊囉

最新劇場版果兩隻呢

無白帝已經唔洗討論

究極V龍獸未來形態？

普通版係右劍左槍咩

拎張殘體字黎做梳屎
本身又一知半解咁亂咁9up

垃圾post都上到熱門？

好掛住 奧米加 黃金暴龍獸

我唔識都知帝皇龍甲獸唔會勁過戰鬥暴龍獸啦。

幫手拉thx

完全無睇過，都係唔識

光明獸完全體黎
明明出場秒凱暴,點解會放埋一齊同lv
v龍最起碼同奧米差唔多先啦下話
奧法邊有話過係超究

佢mirror 咗張圖啫

但事實上係有一隻掉轉, 叫alter s

點分
有無圖鑑
中文版定日文版先係原版
舊版係咪無得買了？

光明獸勁d定惡魔獸?

佢d評級都係鳩來架啦咩鳩野天花版級
分SABC呢d無咁on9

無白帝已經知on9

04都幾好睇
Btw點解金剛武神獸咁勁嘅

垃圾殘體

得果幾隻 仲要改埋D唔知咩垃圾排名

咁多勢力都冇 搵得幾隻講史上排名

題外話想問下咁多位專家
依家係咪已經冇分資料疫苗同病毒？

成個表鳩來

弱智

全部人型唔怪得收皮

屌你老味 笑到我仆街

劇場版果兩隻自主進化係咩究極體？

歷代主角群點排？唔計大門大獸

最勁就咁睇似係真紅蓮 勁過金鋼武神 奧米加果啲

克羅倫獸>>>大門大
不過應該無咩人識
有時間去search佢張卡幾勁

第一肯定係劉馬車

唔計x抗既正義角
天花版：白帝，v龍未來，奧法，金剛武神
高級究極：12皇騎
其他：垃圾

如果大門大出卡,
佢攻擊力應該係1000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000

金剛武神係東方既神，冇得正常進化上去
又贏晒六翅獸兩種進化，個人覺得應該勁過阿爾法獸
同世界樹同級

冇新劇場版果幾隻?
曙光女神
亞古同加布新既進化

digimon d設定基本上亂咁黎，我唔相信會討論到結果
ps.唔理係咪最勁，總之真紅蓮係最型

金鋼武神仲可以進化兩下

數碼世界最強boss 無理由又一拳ko既

4廢獸就算啦
你落隻黃龍都冇咁嬲
我記我有個外國人分析過
第2季隻合成獸 仲有你個list隻雙頭龍 再加機械邪龍而成個隻先勁?

真係唔知，進化game既貓頭鷹？

印象中第3代結局個隻大佬係無敵
可以將任何數碼化既野還原

唔係有隻咩熊仔獸？記得要由屎獸進化

大門大最強

第一代熊仔獸永遠係我心中最強

見到拉比獸同金甲龍獸 笑左
大門大>Shoutmon，其他唔入流

有冇漫畫link些牙

用設定計既話皇家騎士團班垃圾根本唔入流

而家最勁果隻係咪傑斯獸gx

點會係最頂
應該係一拳打爆呢個金字塔既男人先啱

殘體字？

係
但樓主話佢實力低過奧米加

最亂鳩嚟果隻係金剛武神戰力無上限

原來十鬥士咁勁
炎神獸都排到咁高

依家最勁一定係親生仔傑斯獸gx
阿法獸 奧米加X 帝王龍甲獸聖騎士形勢 究極V龍獸 未來模式
應該同級

V龍獸系統都算親生仔
直情寫埋係超究極體係D卡到

屌你老母連改下啲字都唔撚肯

又係死

但佢只係完全體

Ps4有出...

X編年史有無link睇

04皇家騎士排咩位
細過睇主角團俾佢地屌打好熱血

01 戰鬥暴龍獸同鋼鐵加魯魯都打唔低小丑王
而神聖天使獸可以 但個表神聖天使獸仲要低佢兩個一級....

金剛武神點會低過奧法

應該將大門大獸放最頂以示尊重 下面先開始排

阿爾卡迪都冇，此posy已完

最上個隻係咩 ？ 下面三隻圍佢夠打？

你想講火神獸下話
火神點都唔會係准究極啦，完全體都唔算

佢俾小丑皇撚到咁都叫可以隻揪

奧米加咆哮獸排第幾

你張圖火神獸黎架大佬

第一個comment嗰張

屌你都鳩排
古代十鬥士吹到始祖咁會低得過奧米加？
王龍刀勁還勁
金剛武神就reboot世界
紅蓮騎士就送你去異次元
點睇都唔會低王龍刀幾格啦

帝王龍甲唔係究竟咩

舊版要收
新版search digimon TCG好多野睇

支那字 無討論空間

數碼暴龍真係好撚型

最勁應該係依幾隻
再排落去冇意思
到而家都未統一倒

黃金甲龍係皇家騎士團㗎喎
同火神獸 大古拉獸同level?

火神獸
姐係04 第一集主角就進到夠究極體打？

呢隻係咩

拉美路古拉路古 拉利羅利卜布

最勁係Neo

第三先傑斯獸gx

最頂果隻乜春黎? 見幾型問下

除咗防禦能力高，其他能力好普通

數碼暴龍介Thanos

最勁數碼暴龍係咪金剛武神獸

有幾勁

個陣無記好似譯做定力爆
佢又響呢個list既咩級數

皇家騎士都唔齊

明明左上隻凱撒暴龍獸畀劍皇獸同杜納斯獸屌打

結果連垃圾古代暴龍獸都係中游，但係金甲龍獸就係底

火龍岩呀，火神同焰龍合體，比完全體高少少都ok

數碼暴龍D設定不嬲亂鳩咁黎，居然有人認真討論

幼年期 贏小丑王
成熟期 贏究極天使
究極體 贏奧米加

我有勁多新少少嘅

港譯六翅獸，台譯光明獸

你唔係拎果套合體戰爭黎做reference呀

金剛武神同lv掛

數碼暴龍V馴獸師

呢套野有一定認受性,
因為動畫版太一就係出自佢

數碼暴龍V馴獸師98年

數碼暴龍01 99年

仲合體戰爭

講阿爾卡迪居然有人只會諗起xw
覺得自己好撚柒老

呢個咪係墜天地獄獸爆裂形態（天水圍）囉

我都打個突，居然有人提合體戰爭

仆佢個街本身以為得普通獅子獸會死
之後先醒起04黑獅獸05番長獅子獸都死咗

咁奧米加獸x抗體呢

暴龍獸同加魯魯獸嘅羈絆形態呢
比大門大打爆嘅世界樹又係係咩位

巴打肯賣？留個tg

白帝X抗體都未FRIM有冇

無啦啦做咩想買

童年回憶
細個成套俾老母當垃圾抛咗

Btw，你又扮絲又扮gay 賣畀你好危險喎

笑死我開膠posts咋
我出嚟露樣仲驚過你

天水圍墜天地獄獸 都冇份？

奧米加已經好廢 十年可能仲有頭五

大門大
傑斯
數到第三 都未到白帝x or omega x
仲有阿爾法龍王劍 克羅倫獸神聖/毀滅mode

如果計樓主個表，阿爾卡迪唔頂級都精英

當然佢個表唔準同唔更新，如果最新既表入圍條件起碼X抗

淨係識幾隻

聽朝影啲相畀你睇咗先

屌你老母死00後 04都拎出嚟柒

巴打唔使瞓咁

有續集？？

如果你計埋佢咁佢應該係第一啦屌
呢隻野係用愛與和平先打得贏
紅蓮騎士究進左都打唔贏佢

你睇返佢張殘體排名圖嗰隻
火神黎

呢兩隻好似唔入流

一拳一堆究極體

一拳打爆世界樹

其實ps本身都有佢既續集
不過係卡game 幾好玩

Ps4係類似既玩法 拖住2隻去打

Game 名： digimon world next order

卡game果隻勁難玩
細個唔識玩係咁死卡關

好撚眼瞓

但你個表唔係喎

一開始狂抽水屬卡開水屬完全體長頸龍已經屈機

巴打唔使返工？

今日唔使返 所以琴日先咁任性

我得呢隻

正，有幾多張 有冇皺同花？

應該幾百張
大部分都好新淨冇皺冇花

留ig傾？

ig 定tg

sor, 打錯
係tg

又想藉啲以呃我ig
tg：hugo1991

唉，算鳩數

以破壞力跟據06慢畫講杜納斯獸係十三個中最強,玫瑰佬就下位皇家騎士

數碼暴龍啲能力設定成日吹到兩野就可以毀滅世界咁
去到動畫又另一回事

參考下digimon master online
排名最勁係
Omega x
戰損
Alter B

係支那痞緊 唔計

轉返正體先啦
真紅蓮同奧米加+2代隻野合體咩位置

0戰力帝王龍甲就算鳩數啦